唔開心/有心事會去既地方

網上圖片黎，夜晚先會去

樓主好波